點先可以回到過去

如題

扭曲時間

彈《Secret》，彈得越快就可以回到更早嘅過去

先去未來，再返嚟，咪回到過去。